\documentclass[11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{mathpazo} % add possibly `sc` and `osf` options
\usepackage{eulervm}

\linespread{1.10}
\usepackage{indentfirst}
\setlength\parindent{1cm}

\usepackage[square]{natbib}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[section]{placeins}



% Title Page
\title{Dinâmica Molecular CsCyp}
\author{José Geraldo de Carvalho Pereira}


\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
	Colaboração com o grupo do Dr. Celso Benedetti com o objetivo de analisar a consequência estrutural/funcional da mutação S58F na proteína CsCyp. A ciclofilina CsCyp possui um mecanismo de regulação pela redução/oxidação da ponte dissulfeto C40-C168, sendo que quando esta ponte está presente, a proteína encontra-se na forma inativa. Em um trabalho anterior do grupo do Dr. Celso Benedetti sobre a CsCyp criou-se a hipótese de que a ponte dissulfeto alteraria estruturalmente o loop variável. Esta alteração seria então propagada por meio do E83 para o loop catalítico o qual fecharia o sítio ativo.
	Neste trabalho buscamos simular por meio de dinâmica molecular como a mudança S58F afetaria a atividade e também comparar os resultados com a proteína selvagem e com a mutação E83A.
\end{abstract}

\include{inicio}
\include{resultado}

\bibliographystyle{cell}
\bibliography{refcscyp}

\end{document}          
